當你做緊手術嘅時候 個醫生係咁講 點解會咁

真係好撚恐怖

點解會咁

巴打仲做緊？ 希望你平安
做緊都仲上到連登

做完啦

醫生:[冷靜d david...你得既]
我:[醫生, 我叫peter]
醫生:[我知...我同自己講姐 我叫david呀]

因為個醫生自己都驚？

如果佢爆粗仲驚

割包皮手術驚訝你咁細兜啫

應該係

起我底